有冇稔過用鋼鐵有淚 整過 Ironman MV?

著了燈 難逃避內心的黑暗
睡到醒 難忘夢裡邊那迷陣
像鐵百般堅忍 像鋼強又狠
永遠不說 我很傷心

未瞭解 如何能治好這傷勢
任雨洗 前塵已結疤 有後遺
住過那些谷底 但從前夢想仍未枯萎
誰亦怕痛亦會有一些人破例

從頭自愛 鋼鐵有淚不准缺堤
沉重記憶 面上沒痕跡再別提
柔弱的身體 力氣可超出估計
在最暗黑就會發出光輝
如無力愛 你我最後亦像螻蟻
強壯到底 就是愛得起 放得低
渺小的身體 破繭可飛出天際
懸崖上種的花 刺激卻美麗

扮到底 無人能洞悉這傷勢
任雨洗 無痕那創疤 有後遺
住過那些谷底 自信和自尊仍未摧毀
痊癒再晚但信有一天能破例

從頭自愛 鋼鐵有淚不准缺堤
沉重記憶 面上沒痕跡再別提
柔弱的身體 力氣可超出估計
在最暗黑就會發出光輝
如無力愛 你我最後亦像螻蟻
強壯到底 就是愛得起 放得低
渺小的身體 破繭可飛出天際
懸崖上種的花 勇敢 所以美麗

從頭自愛 鋼鐵有淚不准缺堤
沉重記憶 面上沒痕跡再別提
柔弱的身體 力氣可超出估計
在最暗黑就會發出光輝
如無力愛 你我最後亦像螻蟻
強壯到底 就是愛得起 放得低
渺小的身體 破繭可飛出天際
懸崖上種的花 會綻放美麗

無 早抖

多撚晒